\section{Factibilidad}
\iffalse
Indicar si el lugar de trabajo cuenta con la infraestructura, los servicios y el
equipamiento a emplear.
Detallar el origen de los recursos financieros requeridos para la realización del plan
propuesto.
Enumerar los equipos más importantes a ser utilizad os en el desarrollo de su plan de
trabajo en la institución propuesta como lugar de trabajo para la beca o en otra.
\fi
Las actividades se llevar\'an a cabo en las instalaciones del Centro Franco-Argentino
de Ciencias de la Informaci\'on y de Sistemas (CIFASIS-CONICET-UNR-UAM) que cuenta
con una adecuada infraestructura de espacio f\'isico y medios tales como equipamiento,
bibliograf\'ia, acceso a Internet, etc.


\textbf{Equipamiento de C\'omputo:} Computadoras personales para todos los integrantes
del centro y colaboradores, utilizadas como estaciones de trabajo. Se pretende dotar a los
grupos participantes en el proyecto de m\'aquinas para c\'alculo num\'erico intensivo de uso
compartido. Sin embargo, las tareas a realizar en este proyecto en particular no
requieren de gran capacidad de c\'omputo.


\textbf{Infraestructura Edilicia:} Oficinas para los integrantes con escritorio,
silla, estanter\'ias para libros, en locales con vigilancia electr\'onica (sistema
de alarma), aire acondicionado y calefacci\'on.


\textbf{Actividades Acad\'emicas:} En la unidad ejecutora se realizan frecuentes
seminarios y presentaciones por integrantes del grupo e investigadores invitados.
